我個朋友畢咗業之後個人變得好奇怪，應該點做好、，

佢最近成日同我講啲好感性嘅說話，究竟佢發生咗啲咩事

係咪中咗傳銷？

係個朋友成日wts 話沒朋友約佢，但佢中學以前成日欺凌我，利申個同學係男